50年後去到呢個數未？

50年後已經冇港股